{
  "Farm Hop Server": "跳服务器升级",
  "Swordsman Hat": "剑士的帽子",
  "Use Gun X": "用抢 X",
  "NORMAL FARM": "普通自动升级",
  "🔀 Auto get ghoul race": "🔀 自动获取食尸鬼种族",
  "SHOP": "商店",
  "🔀 Auto buy chip & do law raid": "🔀 自动买芯片和做law袭击",
  "AUTO DARK COAT": "自动黑披风",
  "Dragon Talon": "塔龙",
  "Auto farm quests and items in second sea": "自动刷任务和自动物品在2海",
  "Auto M1 Attack": "自动M1攻击",
  "Race Reroll 🍬100": "重新滚动种族 🍬100",
  "Titles": "标题",
  "Stats Reset 🍬75": "重置stats 🍬75",
  "Auto Store Fruit": "自动收起果实",
  "Attack Rumbling Waters": "攻击滚动的水",
  "AUTO RACE V3": "自动V3种族",
  "Godhuman": "神人拳",
  "Auto Upgrade Selected Weapon": "自动升级指定武器",
  "Enchant Npc": "附魔NPC",
  "AUTO FARM BONES": "自动刷骨头",
  "Auto Farm Ken Haki": "自动刷KEN HAKI",
  "Go Gun Near X": "去靠近抢 X",
  "Auto Farm Woods": "自动刷木头",
  "Auto Buy All Ectoplasm Items": "自动购买全部ECTOPLASM物品",
  "Enable Aimbot": "启动瞄准外挂",
  "Use Z": "用 Z",
  "Low Server": "低人数服务器",
  "Collect All Mirage Chests": "收集全部MIRAGE宝箱",
  "Auto Law Raid": "自动LAW袭击",
  "Auto Ken": "自动KEN",
  "Purple Heart Sword": "紫色爱心刀",
  "Free Camera": "自由相机",
  "Kabucha": "卡布查",
  "🔀 Fully sync auto, aka kaitun/one click to max": "🔀 完全自动同步，aka kaitun/一键达到满级 ",
  "Flintlock": "燧发枪",
  "No Stun": "无眩晕",
  "🔀 Kill aura, the best way to get frags": "🔀 杀死光环，最好的办法拿F币",
  "Show Elite Boss Info": "展示精英boss的信息",
  "Melee Shop": "刀的商店",
  "Enable Debug UI": "启用调试用户界面",
  "Haki Shop": "HAKI商店",
  "Mink V4": "兔子V4",
  "Noclip": "穿墙",
  "AUTO COOL SHADES": "自动获取酷炫墨镜",
  "Auto Hold V": "自动按住 V",
  "Show Fruit Spawn Info": "展示果实生成信息",
  "You can read more about blox fruit anti-cheat on discord.gg/hohobhub": "您可以在discord.gg/hohobhub上阅读有关 blox fruits 反作弊的更多信息",
  "PVP Zone": "玩家对战区",
  "BONES SHOP": "骨头商店",
  "🔀 For yama and other quests": "🔀 给雅玛和别的任务",
  "Inf Mink's Ability": "无限兔子技能",
  "Attack Ship Raids": "自动船袭击",
  "Game Misc": "游戏杂项",
  "🔀 Auto do all quest, go to 2nd sea": "🔀 做全部任务，然后去2海",
  "AUTO HOLY CROWN": "自动获取圣神皇冠",
  "Fruit Shop": "果实商店",
  "Change Ken Range": "换掉KEN的距离",
  "Aim Camera Player": "自动瞄准玩家",
  "AUTO SHARKMAN KARATE": "自动获取鱼人空手道",
  "Big Buddah": "大佛像",
  "🔀 Auto do all quest, get saber": "🔀 自动完成任务，获取军刀",
  "AUTO LONG SWORD": "自动长刀",
  "Set Jump": "设定跳跃",
  "White Screen": "白屏",
  "Auto Hold Z": "自动按住按钮 Z",
  "AUTO GODHUMAN MATERIALS": "自动收集神人拳材料",
  "🔀 Auto farm your current level quests": "🔀 自动完成您目前的等级任务",
  "AUTO SANGUINE ART": "自动获取血拳",
  "Bring Player Boat": "带玩家的船",
  "AUTO TUSHITA": "自动获取土石塔剑",
  "DeathStep": "死亡脚步拳",
  "acsu's sword": "ACSU'S的剑",
  "Bring Mobs": "带怪兽",
  "RTX Shader": "RTX 着色器",
  "Reset Stats": "重置技能",
  "Spectate Player": "观战玩家",
  "STACK FARM": "堆栈讨伐",
  "Dodge Sea Beast Skills": "闪避海怪技能",
  "Techno Fairy": "科技精灵",
  "Third Sea": "3海",
  "Auto Farm All Bosses": "自动讨伐全部Boss",
  "Open Server List UI": "开启服务器列表界面",
  "VEREUS": "维鲁斯",
  "Bisento": "贝森托刀",
  "Auto Sea Beast": "自动讨伐海怪",
  "Esp Legendary Sword Dealer": "超感官知觉跟踪神级剑商",
  "Auto Click": "自动点击",
  "Moving to every where with god speed": "以全速移动到任何地方",
  "Attack Leviathan": "攻击利维坦",
  "Set up the script before use": "使用前设置脚本",
  "Auto Buy True Triple Katana": "自动购买三重武士刀",
  "FPS Boost": "抬高帧数",
  "Auto Fruit Mastery": "自动精通果实",
  "Auto Ally": "自动盟友",
  "AUTO LAW RAID": "自动law袭击",
  "WELCOME TO\r\n<font color=\"#f8042e\">BEST FREE</font>\r\nBLOX FRUIT HUB": "欢迎来到\r\n<font color=\"#f8042e\">最好而免费的</font>\r\nBLOX FRUIT HUB",
  "WELCOME TO\n<font color=\"#f8042e\">BEST FREE</font>\nBLOX FRUIT HUB": "欢迎来到\n<font color=\"#f8042e\">最好而免费的</font>\nBLOX FRUIT HUB",
  "Inf Energy": "无限能量",
  "Tween To NPC": "飞飘到 NPC",
  "Thanks for using our services. \nWe are commited to bring greatest \nexperience to users !": "感谢您使用我们的服务。 \n我们致力于带来最好的 \n用户体验！",
  "Show Kitsune Island Info": "显示九尾狐岛信息",
  "Buy Law Chip": "购买Law芯片",
  "VALENTINE 2022": "情人节2022",
  "AUTO SPIKEY TRIDENT": "自动尖刺三叉戟",
  "Random Surprise": "随机惊喜",
  "Change Sea": "换海",
  "AUTO DEATH STEP": "自动死亡步伐拳",
  "Show Frozen Dimension Info": "显示冰冻维度信息",
  "Ghoul V4": "食尸鬼V4",
  "Fix Suggest": "修复建议",
  "🔀 Auto farm put key, farm boss": "自动钥匙，讨伐Boss",
  "🔀 Auto get dark blade skin": "自动获取黑刀皮肤",
  "🔀 Auto farm & buy melees": "自动获取和购买全部刀",
  "Show Fps & Ping": "显示帧数和延迟",
  "Sleigh 🍬1000": "雪橇🍬1000",
  "AUTO INSTINCT/KEN V2": "自动本能/KEN V2",
  "WYD Form": "WYD表格",
  "ESP": "超感官知觉跟踪",
  "🔀 Auto 500 mobs, summon boss": "🔀 自动刷500个小怪，召唤boss",
  "Auto Farm Chest": "自动刷宝箱",
  "🔀 Get limited items in halloween event": "🔀 在万圣节活动中获得限量物品",
  "Awakening Toggler": "觉醒开关",
  "Random Fruit": "随机水果",
  "Dual Katana": "双刀",
  "Inf Geppo": "无限跳跃",
  "Buying items with bones": "正在用骨头购买物品",
  "Slingshot": "弹弓",
  "Auto Try Luck": "自动试试运气",
  "Golden Gatling Gun": "金色加特林机枪",
  "Change Jump": "切换跳跃",
  "Delete Selected Macro": "删除指定芯片",
  "Auto Pray": "自动祈祷",
  "🔀 Auto farm every mobs that near you": "🔀 自动刷你附近的每一个小怪",
  "Trial Update 🔥": "试用更新🔥",
  "Accessory": "配饰",
  "Auto Pull Lever": "自动拉杆",
  "Triple Whiteblade": "三重白刀",
  "AUTO PIRATE RAID": "自动海盗袭击",
  "PLAYERS": "玩家",
  "Dragon Claw": "龙爪",
  "Attack Terrorshark": "自动恐怖鲨鱼",
  "Auto Buy Chip": "自动购买芯片",
  "Sea Zone": "海的区域",
  "Pipe": "钢管",
  "Insta Aim": "立刻瞄准",
  "Sail Until Mirage": "航海直到海市蜃楼群岛",
  "Reroll Race 300🦴": "重滚种族 300🦴",
  "Show Time Played": "显示游玩时间",
  "SECOND SEA": "二海",
  "Setting up the script before the `handless` journey": "在“handless”旅程之前设置脚本",
  "TP Temple Of Time": "传送到时间神殿",
  "Auto farm levels, bosses, items ...": "自动刷等级，boss, 物品 ...",
  "Divine Art": "神术",
  "🔀 Auto defeat boss, get cool shades": "自动击败boss,获取炫酷眼睛",
  "Refresh Macro List": "重置自动巨集指令列表",
  "Auto Sail Sea": "自动航海",
  "AUTO FARM FRUIT MASTERY": "自动刷果实等级",
  "Auto Hold C": "自动按住 C",
  "Gun Shop": "枪店",
  "Kill Aura": "杀死光环",
  "VISUAL": "视觉",
  "Refresh Player Boat": "重置玩家的船",
  "HOHO SERVERS": "HOHO 伺服器",
  "Auto Kill Trial": "自动杀死试用",
  "Auto Random Surprise": "自动随机惊喜",
  "Show Script Status": "显示脚本状态",
  "Haki Colors": "本能颜色",
  "Jevil": "杰维尔",
  "Auto +Defense": "自动+防御",
  "Chess Game": "国际象棋游戏",
  "Have features for mirage and upgrade race": "具有海市蜃楼和升级种族功能",
  "AUTO VALKYRIE HELMET": "自动女武神头盔",
  "AUTO ELECTRIC CLAW": "自动电动爪",
  "Esp Mirage Fruit Dealear Spawn Locations": "显示幻影果实商人刷新地点",
  "KITSUNE ISLAND": "九尾狐岛",
  "Webhook Delay (min)": "Webhook 延迟（分钟）",
  "Get Selected Mob Quest": "获取选定的怪物任务",
  "🔀 Talk Spy, find and attack leviathan": "🔀 对话间谍，找到并攻击利维坦",
  "Next Full Moon: N/A": "下个满月： N/A",
  "🔀 Auto do all quest, get dark blade v2": "🔀 自动完成所有任务，获得黑刀 V2",
  "FARM CONFIG": "刷的配置",
  "Check My Boost": "查看我的加成",
  "Sail Frozen Dimension": "航海到冰冻维度",
  "Go Gun Near Z": "靠近枪 Z",
  "Black Leg": "黑脚",
  "Yelan Voice": "Yelan的声音",
  "Safe Zone": "安全区",
  "Esp Mirage Fruit Dealear": "寻找幻影果实商人的工具",
  "Hot Features 🔥": "火爆的功能 🔥",
  "AUTO PALE SCARF": "自动浅色围巾",
  "Use Gun Z": "用枪 Z",
  "Use V": "使用 V",
  "Auto Dodge All Skills [Beta]": "自动闪避所有技能 [测试版]",
  "🔀 Auto ken exp, will stop if maxed": "🔀 自动ken经验，满级就会停止",
  "AUTO GRAVITY CANE": "自动重力手杖",
  "SEA EVENT": "海上活动",
  "Auto Awake Fruit": "自动觉醒果实",
  "Only Farm Mas If RaceV4": "只会刷经验如果种族V4",
  "Reroll Race": "重滚种族",
  "Esp Players": "显示玩家位置",
  "Fruit Spawn Notify": "通知果实刷新",
  "Auto +Melee": "自动+近战",
  "Talk To Spy": "与间谍交谈",
  "AUTO FARM SABER": "自动刷军刀",
  "Change Buso Stage": "切换BUSO等级",
  "Musket": "滑膛枪",
  "LEVIATHAN": "利维坦",
  "Collect All Celebrations": "收集所有庆祝活动",
  "Tween to Frozen Dimension": "平滑移动到冰冻维度",
  "🔀 Auto defeat boss, get wardens sword": "🔀 自动击败BOSS，获得狱卒之剑",
  "Auto farm quests and items for game event": "自动完成游戏活动任务和物品收集",
  "Ken Farm Hop Server": "跳服刷ken",
  "Accessory Shop": "配饰商店",
  "AUTO CANVANDER": "自动坎万德",
  "🔀 Auto collect chests, bypass tp is possible but risk": "🔀 自动收集宝箱，绕过传送点可能但有风险",
  "AUTO TWIN HOOKS": "自动双钩",
  "Cool features like ESP or Teleport": "酷炫功能如透视或传送",
  "🔀 Collect azure embers, trade it": "收集蔚蓝余烬，进行交易",
  "Hop If Admin Join": "管理员加入时跳服",
  "Ghoul": "食尸鬼",
  "View Hitbox": "查看碰撞箱",
  "Skypiea V4": "空岛 V4",
  "RACE V4": "种族 V4",
  "Auto Farm Selected Boss": "自动刷选定BOSS",
  "AUTO PINK COAT": "自动粉外套",
  "Fishman V4": "鱼人 V4",
  "Attack Fishes": "攻击鱼类",
  "🔀 Attack some potato sea worm": "🔀 随机攻击土豆海虫",
  "Auto Collect Gear": "自动收集齿轮",
  "Auto On Race V4": "自动开启种族V4",
  "Save Script Setting": "保存脚本设置 ",
  "Refined Slingshot": "精炼弹弓",
  "AUTO FARM MATERIAL": "自动刷材料",
  "HALLOWEEN 2023": "万圣节 2023",
  "🔀 Use with others like auto farm level, bones": "🔀 与其他功能配合使用，如自动升级、收集骨头",
  "Go Near V": "前往 V 点附近",
  "Walk On Water": "水上行走",
  "🔀 Auto defeat boss, get refined musket": "🔀 自动击败BOSS，获得精炼火枪",
  "Ectoplasm Shop": "灵魂商店",
  "🔀 Enable it if u want a fruit": "🔀 如果想要果实，请启用此功能",
  "Inf Soru": "无限传送",
  "Change Speed": "改变速度",
  "🔀 Auto farm the selected material, upgrade weapons": "🔀 自动刷选定材料，升级武器",
  "Use X": "使用 X",
  "Open Valentine Shop": "打开情人节商店",
  "Waifu": "妻子",
  "AUTO DRAGON TALON": "自动龙爪",
  "Auto Trade Fruits < 1M": "自动交易低于一百万的水果",
  "Master of Elements": "元素大师",
  "Only Buy Legend Color": "只购买传奇颜色",
  "Tween To Mirage Island": "传送至幻影岛",
  "🔀 Auto farm boss, get item": "🔀 自动刷BOSS，获取物品",
  "Rare Scroll": "稀有卷轴 ",
  "Send When Full Moon": "满月时发送",
  "PVP": "战斗",
  "Auto Buy Fruit Selected": "自动购买选定水果",
  "FRUIT FARM": "刷水果",
  "Auto Zoom In": "自动放大",
  "STATS": "统计",
  "Auto Farm Multi Mob": "自动刷多个怪",
  "AUTO CAKE PRINCE": "自动蛋糕王子",
  "Cyborg V4": "机器人 V4",
  "Farm All Sword To 600 Mastery": "所有剑类武器练到600熟练度",
  "AUTO BEAST HUNTER": "自动野兽猎人",
  "AUTO DOUGH KING": "自动面团之王",
  "Fishman Karate": "鱼人空手道",
  "Nebula's Lost Hope V2": "星云失落之希望 V2",
  "Change Server": "切换服务器",
  "AUTO SHARK SAW": "自动鲨鱼锯",
  "AUTO WARRIOR HELMET": "自动战士头盔",
  "Triple Katana": "三刀流",
  "RightCtrl to toggle the ui on pc or emulator. For auto farm mastery please config it first in config page": "右键 Ctrl 可切换 PC 或模拟器上的 ui。对于自动农场掌握，请首先在配置页面中进行配置",
  "Bring Boat": "带船",
  "AUTO LEI": "自动雷",
  "AUTO THIRD SEA": "自动第三海",
  "Anti Ban will make you auto rejoin after 30m but you can disable it in config": "Anti Ban 会让你在 30分钟后自动重新加入，但你可以在配置中禁用它",
  "🔀 Auto defeat boss, get trident": "🔀 自动击败boss，获得三叉戟",
  "Everything you must know to use the script": "使用该脚本必须了解的所有内容",
  "Triple Darkblade": "三重黑刀",
  "Spikey Trident": "尖刺三叉戟",
  "Esp Mirage Chests": "透视MIRAGE宝箱",
  "Auto +Gun": "自动+枪",
  "DEBUG": "调试",
  "Pirate": "海盗",
  "x9999 Everything": "全部x9999",
  "Common Scroll": "普通卷轴",
  "4H Server": "4小时服务器",
  "🔀 Auto trade items": "🔀 自动交易物品",
  "Tween To Highest Mountain": "传送至最高山",
  "Change walkspeed, fly and auto combo macro": "更改移动速度、飞行和自动连击",
  "AUTO FARM NEAREST": "自动刷最近的",
  "Second Sea": "二海",
  "Tokyo Drift Car": "东京漂移",
  "Auto farm quests and items for sea event": "自动刷任务和物品给海上活动",
  "Elf Hat 🍬250": "精灵帽子🍬250",
  "dahnoob's baseball bat": "dahnoob's 棒球棍",
  "SETTING": "设置",
  "Buy Boat": "购买船",
  "Select player, aimbot and dodge skills": "选择玩家，瞄准和躲避技能",
  "R6 Mods": "R6 模组",
  "Legendary Scroll": "传说卷轴",
  "Redeem All Codes": "兑换所有代码",
  "AUTO TRIDENT": "自动三叉戟",
  "Join or share your server id with everybody": "加入或分享你的服务器 ID 给所有人",
  "Only you can see it but still cool": "只有你能看到，但仍然很酷",
  "Auto Buy Kabucha": "自动购买卡布查",
  "KrystalDance V2": "水晶舞 V2",
  "AUTO LEVIATHAN SHIELD": "自动利维坦盾牌",
  "Auto Random Surprise 50🦴": "自动随机惊喜 50🦴",
  "Show Moon Info": "显示月球信息",
  "Auto Farm Level": "自动升级",
  "Human V4": "人类 V4",
  "500 Frags 🍬100": "500 F币 🍬",
  "Send When New Items": "有新物品时发送",
  "AUTO HALLOW SCYTHE": "自动死神镰刀",
  "Show Acc Link": "显示账户链接",
  "🔀 Auto farm raid bosses, hop server": "🔀 自动刷袭击BOSS，跳服务器",
  "Auto Random Fruit": "自动随机水果",
  "CONFIG": "配置",
  "AUTO SEA BEAST": "自动海兽",
  "Save, Load & Reset the script data": "保存、加载和重置脚本数据",
  "Geppo": "跳跃",
  "SCRIPT SETTING": "脚本设置",
  "Fragments Shop": "F币商店",
  "GAME SETTING": " 游戏设置 ",
  "🔀 Auto farm factory when it spawn": "🔀 开始时，自动刷工厂",
  "WEBHOOK": "Webhook",
  "Trolling people with many funny features": "translate_me",
  "TROLL": "恶搞",
  "Auto Collect Fruit": "自动收集水果",
  "Locate fruits, islands, enemies, ...": "定位水果、岛屿、敌人等",
  "Put your stats point here": "在这里分配属性点",
  "Buying haki, weapons, melees ...": "购买HAKI、武器、近战武器等",
  "Auto Hold X": "自动按住 X",
  "See the script status & game info": "查看脚本状态和游戏信息",
  "Soul Cane": "灵魂法杖 ",
  "Auto combo skill casting without delay": "自动无延迟连击技能",
  "Auto Buy All Beli Items": "自动购买所有贝里物品",
  "If you see 🔀 in the button meaning that feature are sync with others and you can enable all features at the same time": "如果您在按钮中看到 🔀，则表示该功能已与其他功能同步，您可以同时启用所有功能",
  "Rain Fruit 1": "雨果实1",
  "THIRD SEA": "三海",
  "`Auto Buy Fruit Selected` will buy the fruit that you selected if they are stocking in normal dealer or mirage dealer (if mirage)": "`自动购买所选水果`将购买您选择的水果，如果它们在普通经销商或 Mirage 经销商（如果是 Mirage）库存",
  "Combo Macro": "连击配置",
  "AUTO REFINED MUSKET": "自动精炼火",
  "YOURSELF": "自己",
  "AUTO FARM CHEST": "自动刷宝箱",
  "Get Player Wanted Quest": "获取玩家悬赏任务",
  "AUTO LEVIATHAN CROWN": "自动利维坦皇冠",
  "Tween To Fruit Dealer": "传送至水果商人",
  "🔀 Auto trade items, attack boss": "🔀 自动交易物品，攻击boss",
  "🔀 Auto do quest, go to 3rd sea": "🔀 自动做任务，去第三海",
  "🔀 Auto terrorshark, fishes, boats": "🔀 汽车恐怖鲨鱼、钓鱼、船",
  "🔀 Get the subclass able to repair your boat": "🔀 让子类能够修理你的船",
  "Show Mirage Island Info": "显示幻影岛信息",
  "SHIPWRIGHT": "造船师",
  "Farm Chest Hop Server": "刷宝箱跳服",
  "Hop Server": "跳服",
  "Dodge Terrorshark Skill": "躲避恐怖鲨鱼技能",
  "Remove Fog & Blur": "去除雾和模糊",
  "ROUGH SEA": "恶劣海况",
  "Fly Tool": "飞行工具",
  "AUTO TRIAL": "自动试炼",
  "🔀 Collect gear, look moon, pull lever": "🔀 获取齿轮，看月亮，拉杆",
  "GEAR & PULL LEVER": "齿轮和拉杆",
  "TP Pull Lever": "传送到拉杆",
  "🔀 Sail mirage, tween fruit seller": "🔀 航海到幻影岛，传送到水果商人",
  "MIRAGE ISLAND": "幻影岛",
  "AUTO BUDDY SWORD": "自动伙伴剑",
  "AUTO WARDEN SWORD": "自动守卫剑",
  "Bypass Teleport": "跳过传送",
  "AUTO PILOT HELMET": "自动飞行头盔",
  "Farm All Melee To 600 Mastery": "所有近战武器练到600熟练度",
  "AUTO SECOND SEA": "自动第二海",
  "Load Combo Macro": "加载连击配置",
  "AUTO OPEN PHOENIX RAID": "自动开启凤凰副本",
  "Esp Islands": "透视岛屿",
  "AUTO CURSED DUAL KATANA": "自动御田双刀",
  "Change Script Setting": "更换脚本设置",
  "🔀 Enable auto elite pls": "🔀 开启自动精英拜托",
  "AUTO YAMA": "自动雅玛",
  "Reset Stats 150🦴": "重置属性 150🦴",
  "🔀 Auto defeat boss, get pink coat": "🔀 自动击败BOSS，获取粉色披风",
  "Buy Selected Fruit": "购买指定果实",
  "🔀 Make sure you have Rumble": "🔀 确定你有RUMBLE果实",
  "AUTO POLE V2": "自动杆子 V2",
  "Auto Farm Selected Raid Boss": "自动刷选定副本BOSS",
  "Cannon": "炮",
  "Copy This Server Job Id": "复制此服务器任务 ID",
  "🔀 Get limited items in christmas event": "🔀 在圣诞节获取限定物品",
  "Make Normal Fruit Seller to 🏝️Mirage Island's Fruit Seller": "让普通水果贩成为🏝️幻影岛的水果贩",
  "AUTO SOUL GUITAR": "自动灵魂吉他",
  "Auto Config Skill": "自动使用配置技能",
  "Elite Boss Defeated: N/A": "击败精英BOSS：N/A",
  "Mythical Scroll": "神话卷轴",
  "🔀 Auto do colosseum quest": "🔀 自动做斗兽场任务",
  "AUTO ELITE BOSS": "自动精英BOSS",
  "Record Combo Macro": "录制连击配置",
  "Esp Fruits": "果实透视",
  "AUTO RAINBOW HAKI": "自动彩虹HAKI",
  "Show Items": "展示物品",
  "Go Near F": "靠近 F",
  "AUTO GOD HUMAN": "自动神人拳",
  "Tween To Island": "传送到岛",
  "Electro": "电拳",
  "TP Acient One": "传送到古代人",
  "Auto Race Trial": "自动种族试炼",
  "🔀 One of the best way to grind $B & mastery": "🔀 其中一种快速刷贝里和熟练度的方法",
  "Scroll Shop": "转轴商店",
  "AUTO DRAGON TRIDENT": "自动龙的三叉戟",
  "Midnight Blade": "午夜剑",
  "Open GUI": "打开图形界面",
  "TP Rebuy Boat": "translate_me",
  "Load Selected Macro": "加载选定的配置",
  "Super Fast Attack": " 超速攻击",
  "Bring Player": "带玩家",
  "AUTO BLACK SPIKEY COAT": "自动黑色尖刺外套",
  "Auto Buy Haki Color": "自动购买HAKI颜色",
  "Distance From Y": "距离从 Y",
  "Superhuman": "超人",
  "Collect Sea Chests": "收集海宝箱",
  "Private is not safer than normal server, if you got catched by anti-cheat you will still get cook": "私人服务器不会比普通服务器安全，如果被反外挂抓到你还是会GG",
  "AUTO RENGOKU": "自动列国刀",
  "🔀 Auto collect, store & buy fruits": "🔀 自动收集，储存和购买果实",
  "Bounty": "赏金",
  "Aimbot FOV": "瞄准外挂视场角",
  "Stop Script Click": "停止脚本点击",
  "Auto Farm Selected Material": "自动刷特定材料",
  "Auto On Race": "自动开启种族",
  "AUTO DARK BLADE SKIN": "自动获取黑刀皮肤",
  "Ken": "Ken",
  "Marine": "海军陆战队",
  "Go Near X": "靠近 X",
  "Sharkman": "鲨鱼人",
  "Follow Player": "跟中玩家",
  "Control the game lightning, fps and much more": "控制游戏灯光亮度，帧数和更多",
  "Buy 2x Exp 50🍬": "购买 2x 经验50🍬",
  "🔀 Auto get cyborg race": "🔀 自动获取机器人种族",
  "AUTO CYBORG RACE": "自动机器人种族",
  "🔀 Auto race v3 quest": "🔀 自动种族V3任务",
  "Switch Tool On % Left": "在剩下 % 更换武器",
  "Buso": "BUSO",
  "Candy Shop 🍬": "糖果商店🍬",
  "AUTO BAZOOKA": "自动火箭筒",
  "Use F": "使用F",
  "🔀 Auto race v2 quest": "🔀 自动种族V2任务",
  "AUTO RACE V2": "自动种族V2",
  "Admin CMDX": "管理员指令",
  "Ghoul Mask": "食尸族面罩",
  "Ken Exp: N/A": "KEN经验： N/A",
  "Show Cake Prince Mobs": "显示蛋糕王子怪",
  "🔀 Auto farm ectoplasm": "🔀 自动刷灵儿",
  "AUTO ECTOPLASM": "自动灵儿",
  "Santa Hat 🍬500": "圣诞帽 🍬500",
  "Use C": "使用 C",
  "Cutlass": "弯刀",
  "Auto Buy All Haki": "自动购买全部HAKI",
  "Send in-game info to discord": "发送游戏信息去DISCORD",
  "AUTO FACTORY": "自动工厂",
  "Auto +Fruit": "自动+果实",
  "Get Player Hunter Quest": "获取玩家悬赏任务",
  "Set Speed": "调试速度",
  "Auto +Sword": "自动+刀",
  "🔀 Auto farm with selectable single/multi mobs": "🔀 自动刷可选择的单个/多个小怪",
  "Trade Azure Embers": "交易蔚蓝余烬",
  "Esp Sea Beast": "透视海怪",
  "AUTO SUPERHUMAN": "自动超人",
  "Auto Look Moon": "自动看月亮",
  "🔀 Auto materials for godhuman in 3rd sea": "🔀 自动神人材料在3海",
  "AUTO SHARK ANCHOR": "自动鲨鱼锚",
  "TELEPORT": "传送",
  "🔀 Auto defeat boss, get pole (1st form)": "🔀 自动击败BOSS，获取竿子第一形态",
  "Soru": "SORU",
  "Anti Ban/Reset": "反禁重置",
  "AUTO POLE (1ST FORM)": "竿子第一形态",
  "Farm Chest Bypass TP": "刷箱子翻墙传送",
  "🔀 Auto defeat boss, get bazooka": "🔀 自动击败BOSS，获取火箭筒",
  "Check Fruit Storeable": "查看果实是否能储存",
  "Auto Kill Player": "自动杀死玩家",
  "Raid Boss Farm Hop Server": "副本BOSS跳服务器",
  "Change walkspeed, fly or auto dodge skills": "更换移动速度， 飞行或闪躲技能",
  "AUTO SERPENT BOW": "自动蛇弓",
  "Test Webhook": "试试 WEBHOOK",
  "Sea Event Boat": "海上活动船",
  "Rejoin": "重进",
  "Stack Farm (Kaitun)": "堆积刷（KAITUN）",
  "TP Race Trial": "传送种族副本",
  "🔀 Auto defeat boss, get shark saw": "🔀 自动击败BOSS，获取鲨鱼锯齿",
  "🔀 Auto farm boss, use key": "🔀 自动刷BOSS，用钥匙",
  "Distance From X": "X 的距离",
  "Sword Shop": "刀的商店",
  "Collect Azure Embers": "收集蔚蓝余烬",
  "Black Cape": "黑色披风",
  "Save Combo Macro": "保存连击配置",
  "Smug Dance": "自满舞蹈 ",
  "Auto Gun Mastery": "自动枪熟练度",
  "AUTO DARK BLADE V2": "自动黑刀V2",
  "Sail When Full Moon": "在满月时航海",
  "🔀 Pre setup for sailing": "🔀 航行前的设置",
  "Buy 500 Frags 100🍬": "购买500F币 100🍬",
  "AUTO DARK DAGGER": "自动黑刃匕首",
  "🔀 Auto farm bosses, get haki": "🔀 自动刷BOSS，获取HAKI",
  "🔀 Make sure you meet the request": "🔀 确保您一定一定要满足要求",
  "CHRISTMAS 2023": "圣诞节 2023",
  "Copy This Server HoHo Code": "复制此服务器 HoHo 代码",
  "AUTO COAT": "自动披风",
  "Set up the script before the `handless` journey": "在“handless”旅程之前设置脚本",
  "Get Selected Boss Quest": "获得选定的 Boss 任务",
  "Auto Farm Selected Mob": "自动刷指定小怪",
  "Katana": "武士刀",
  "RAIDS": "副本",
  "Auto Start Raid": "自动开启副本",
  "Rain Fruit 2": "果实雨2",
  "🔀 Get limited items in valentine event": "🔀 获取情人节活动限定物品",
  "MISC": "管理信息中心",
  "AUTO FARM MOBS": "自动刷怪",
  "Talk To Shipwrite Teacher": "与造船师老师交谈",
  "AUTO FARM KEN HAKI": "自动刷KEN HAKI",
  "Go Near Z": "靠近 Z",
  "AUTO GHOUL RACE": "自动食尸鬼种族",
  "AUTO FARM BOSS": "自动刷BOSS",
  "Disable Weather": "解除天气",
  "Refresh NPC": "刷新NPC",
  "AUTO FARM RAID BOSS": "自动刷副本BOSS",
  "Auto farm bosses, get quest, hop server": "自动刷BOSS，获取任务，跳服务器",
  "Auto Hold F": "自动按住 F",
  "TP Race Door": "传送种族之门",
  "Auto Next Island": "自动下个岛屿",
  "Golden Clock": "黄金时钟",
  "Megumin Staff": "惠惠法杖",
  "AUTO FARM GUN MASTERY": "自动刷枪械熟练度",
  "Race Shop": "种族商店",
  "RAID & EVENT": "副本和活动",
  "Select Multi Mob": "选择多个怪",
  "READ ME": "读我不然你GG",
  "Fully customize your favorite script hub": "完全定制您最喜欢的脚本中心",
  "Farm Level Take Quest": "刷等级和获取任务",
  "Auto farm quests and items in third sea": "在3海自动刷任务和物品",
  "Auto farm quests and items in first sea": "在2海自动刷任务和物品",
  "FIRST SEA": "1海",
  "Nebula Staff": "星云法杖",
  "Auto Repair Boat": "自动修复船",
  "Jotaro": "承太郎",
  "First Sea": "1海",
  "AUTO FARM LEVEL": "自动刷等级",
  "Auto Drop Fruit": "自动丢掉果实",
  "🔀 Auto defeat boss, get coat": "🔀 自动击败BOSS，获取披风",
  "Bizarre Rifle": "奇异步枪",
  "Change Script Language": "切换脚本语言",
  "Fast Attack": "快速攻击",
  "Auto Farm Cursed Chest": "自动刷诅咒宝箱",
  "Get Suggest": "获取建议",
  "Fruit Inventory": "果实仓库",
  "200 Frags 🍬50": "200F币 🍬50",
  "GATTAI ZAMASU": "外体扎玛斯",
  "Esp Master of Auras": "透视光环大师",
  "Send When Leviathan": "利维坦时发送",
  "Super Fast Attack Delay": "超超超快的攻击延迟",
  "Send Webhook": "发送WEBHOOK",
  "DARK Stand": "黑暗的立场",
  "Dual-Headed Blade": "双头刀片",
  "Sail Kitsune Island": "航行九尾狐岛",
  "Xester": "克斯特",
  "Distance From Z": "Z 的距离",
  "R15 to R6": "R15 到 R6",
  "Go Near C": "靠近 C",
  "Sea Event Done: N/A": "海上活动完成度： N/A",
  "Refresh Player": "刷新玩家",
  "Electric Claw": "电爪",
  "🔀 Complete trial, auto kill": "🔀 完成副本，自动杀死",
  "Haosoku Haki": "Haosoku Haki",
  "Farm All Gun To 600 Mastery": "将所有枪支刷至 600 精通",
  "Florentino Voice": "Florentino的声音",
  "AUTO JITTE": "自动吉特",
  "Auto Buso": "自动BUSO",
  "Tween To Blue Gear": "飘飞到蓝色齿轮",
  "Fly Boat Tool": "飞船工具",
  "2x Exp 🍬50": "2X经验 🍬50",
  "Fix Light": "修复灯光",
  "Boss Farm Server Hop": "跳服刷BOSS",
  "Refresh Islands": "刷新岛屿",
  "Esp Chests": "透视宝箱",
  "Esp Flowers": "透视花朵",
  "AUTO OPEN DOUGH RAID": "自动开启面团副本",
  "Random Distance": "随机距离",
  "Tomoe Ring": "TOMOE 戒子",
  "Auto Buy Legendary Swords": "自动购买传说级刀",
  "Change Team": "更换阵营",
  "Auto Collect Gift": "自动收集礼物",
  "Iron Mace": "铁锤",
  "Sanguine Art": "血拳",
  "If you got kicked with reason 'Do not try to lag the server...' that mean you config the supper fast attack delay too fast": "如果你被踢的理由是“不要试图让服务器落后......”，这意味着你将超级快速攻击延迟配置得太快",
  "Cyborg": "机器人",


  "Robot": "机器人",
  "Decrease All Beli": "降低全部BELI",
  "💀 Hell Features 😈": "💀地狱特点😈",
  "Ninjaage": "NINJAAGE",
  "SB/SHIP Sword Skills": "海怪/船子 剑技",
  "Get Boss Quest": "获取BOSS任务",
  "Toggle Server List UI": "开启切换服务器列表界面",
  "Astronaut": "宇航员",
  "SB/SHIP Gun Skills": "海怪/船子 枪技",
  "Superhero": "translate_me",
  "SB/SHIP Fruit Skills": "海怪/船子 果实技",
  "Auto Start Frozen Watcher": "自动启动冻结观察者",
  "x9999 Everything V2": "x9999 一切V2",
  "SB/SHIP Use Melee": "海怪/船子用近战",
  "Knightage": "骑士",
  "Triple Dark Blade": "三重黑刀",
  "Dog Life": "狗命",
  "Expand Hitbox": "扩展打击盒",
  "Yоu саn rеаԁ mоrе аbоut blох fruіt аntі-сhеаt оn ԁіsсоrԁ.gg/hоhоhub": "您可以在 disscord.gg/hohohub 上阅读有关 bloх Fruit 反作弊的更多信息",
  "Island Tp X": "传送至岛屿 X",
  "Admin Tools": "管理员工具",
  "Oldschool": "老派",
  "Fruit Gifts": "果实礼",
  "SB/SHIP Melee Skills": "海怪/船子 近战技能",
  "Remove Rocks": "移除石头",
  "TP Complete Leviathan Quest": "传送维利坦任务",
  "Rain Fruit": "果实雨",
  "Portal Fruit Teleport": "传送门水果传送",
  "Active Aura Colors Button": "活跃光环颜色按钮",
  "Toy": "玩具",
  "Auto Shoot": "自动射击",
  "No Boundaries by Walmart": "沃尔玛无边界",
  "For kaitun you will need to enable all thing you want it farm after that enable kaitun it will sync all!": "对于kaitun，您需要启用您想要农场的所有内容，然后启用kaitun，它将同步所有内容！",
  "Show Aimbot FOV": "显示瞄准外挂视野",
  "Levitation": "漂浮",
  "Vampire": "吸血鬼",
  "No Camera Shake": "移除相机震动",
  "Mageage": "法师",
  "Bold by e.l.f.": "大胆的 e.l.f.",
  "Chat -tog to toggle the ui": "Chat -tog 切换用户界面",
  "Record Combo Macro [Keyboard Needed]": "录制组合[需要键盘]",
  "Stop When Frozen Dimension": "维度冻结时停止",
  "Island Tp Z": "传送之岛屿 Z",
  "SB/SHIP Use Fruit": "海怪/船子用果实",
  "SB/SHIP Use Gun": "海怪/船子用枪械",
  "Elderage": "老年时代",
  "Island Tp Y": "传送之岛屿 Y",
  "Toggle Hоhо Emotes UI": "开启 Hоho 表情 UI",
  "Pirateage": "海盗时代",
  "Noclip Boat": "穿透船",
  "No Zoom Limit": "无限放大",
  "Auto Train Race": "自动练种族",
  "Auto Bribe Spy": "自动贿赂间谍",
  "H0H0 SERVERS": "HOHO伺服器",
  "Reset Script Setting": "重置脚本设置",
  "Talk To Helmsman Teacher": "与舵手老师交谈",
  "HoHo Island": "HOHO岛屿",
  "Invisible": "隐身",
  "adidas Sports": "ADIDAS运动",
  "STOP SCRIPT TO CONFIG": "停止脚本进行配置",
  "Bold": "大胆的",
  "Stylish": "时髦",
  "Get Ban/Reset": "获取禁令/重置",
  "Bubblyage": "起泡",
  "Change Boat Speed": "改变船速",
  "Zombie": "僵尸",
  "Werewolf": "狼人",
  "SB/SHIP Use Sword": "海怪/船 用刀",
  "Rthroage": "喉痛",
  "Cartoonyage": "卡通时代",
  "FE Animation Changer": "FE动画变化",

  "Spin Boat": "旋转船",
  "Auto Follow Group > 4 Players": "自动跟随群组 > 4 名玩家",
  
  "Super Fruit Box": "超级水果盒",
  "Fruit Box": "水果盒"
}